野生捕獲紅色巴士

真喺好好j

點解變左直